我搵到個方法可以加快美國制裁We7！！

今次呢個聯署真係要簽呀
已經發起咗超過3個星期 暫時得38K
啱啱Solomon再吹雞
侵侵已經搞緊Tiktok同We7
唔快啲畀多個理由佢加速點得呀
最緊要係share畀連登以外嘅人呀

推

新界北總區副指揮官曾正科交代及回應記者元朗721事件

借個位 請幫推
831 有行動

【行動 Post 請置頂】八三一週年，手足歸隊啦！

827 著黑衫
906 九龍見

827 著黑衫

827著黑衫

簽ed

push

已簽, 幫推

推推老母

再推

再推推

一推再推

推完再推

我要we7收皮

仲簽？

有冇人知點解？
明明冇簽過依次

一早就簽左

簽爆佢

Push

係唔係因為用緊VPN
可能試吓轉個IP或者DNS？

所羅門吹雞一定簽

推！

無錯

call人去簽

我換IP再試都係唔得，之前都未試過

已解決

btw
英文好嘅就寫letters to the editors 比外國報紙啦

精英級 國際戰線：“Letters to the Editor” 歡迎你！

辛苦晒

推簽

TUI

done

Pish

7佐推多次

Done.

signed

推 咁耐都未夠數

推
唔明點解無人簽
明明有用

簽咗咁耐先得3萬8
快啲簽呀

連登仔: 2020仲聯署覺得有用

利申: 有簽

戰線統一
侵侵搞緊We7同Tiktok
所以覺得有用

推呀

幫推

點解決？

pish

Pppp

已簽

Done

推721 twitter 要人 - 分享自 LIHKG 討論區

Signed

推，聯署師呢

好早signed 唔知點解冇人簽
係咪又有支那黑客搞嘢

呢個聯署大家都宣傳咗好耐 唔明點解仲係咁少人簽

twitter俾印度友軍
應該一日搞掂

推，簽左

簽唔到

香港人唔係連聯署都淆呀嘛?

推推

好早就有，而家先得個三萬，對你哋好失望

Tui jor sin see

推到聽朝！

連登好多偽黃買左700，無咩人幫推架喇。

㩒錯負皮⋯⋯⋯⋯
但係我G持！

繼續推

出post 係所羅門，

但明眼人都知係國務鄕order啦！

唔簽真係唔得囉！
快啲簽！仲要share 出去！

人呢 禁個掣都唔肯